\addcontentsline{toc}{chapter}{Tài liệu tham khảo}
\begin{thebibliography}{9}
\bibitem{texbook} Donald E.Knuth, {\em The \TeX book}, Stanford University, 1991.
\bibitem{ttdeo} Trịnh Thanh Đèo, {\em Soạn thảo và chế bản tài liệu toán học với \LaTeX2$\varepsilon$}, NXB Đại~học Quốc gia TP.HCM, 2006.
\bibitem{learningLaTeX} André Heck, {\em Learning \LaTeX  by Doing}, AMSTEL Institute, 2002.
\bibitem{texbook} Donald~E. Knuth,  \newblock \textit{The \TeX{}book,}
Volume~A of \textit{Computers and Typesetting}, Addison-Wesley,
Reading, Massachusetts, second edition, 1984, ISBN~0-201-13448-9.
\end{thebibliography}
